唔該唔好再浪漫主義

今日遊擊戰
我無落場
但我見到行雲流水
瞬間換旗突擊紅隧狗屋放火
無咩大衝突
無機會對戰
完全係出乎意料

我只可以話
無錯唔浪漫

但係好實際咁講
比你打有得打？

好心啦
就算你有得打
都要理下其他人架嘛

但我唔係話真係要好隨便咁散水

如果你想要對手真係要不斷移動
浪費體力
一次難清過一次
咁前線應該參考下日本聯誼文化
即係你完左呢個場
你想要下個圈
但你係唔會停留同一間店鋪
而係轉場

第一
因為每個人目標唔一定一樣
可能有d已經有女，要開房想走先
但你條pk可能想同另一條女唱下k甚至食多小小野先
咁你無理由在聯誼區同一時間唱k加開房下嘛？
而且聯誼會你轉左場
咁個目的又開闊左
你想要突然去沙田馬場玩又得
想要返油尖旺食野又得
唔開心想要去政總狗總野餐睇星又得
所以學下日本仔聯誼啦
你死守住個食野場
無用架

第二
示威同日本二次會三次四次五次會一樣
係唔同場架嘛
點解？除左因為目標唔同之外
仲有就係唔好浪費太多體力
有人一次會無女都走
有人三、四次會都未走想去五次會
每個人可以消耗幾多都唔同
同時玩太耐，店家都係會屌人架嘛
係店家屌你之前你就走左
最多係比錢
但如果店家出聲屌你
你好有可能係出禁(禁止入店)
正正因為咁
所以就要係店家出聲之前就全部走人

第三
你朋友出左禁
所以你都要用同樣方式出禁？
你係應該避免比人出禁啊嘛
你兄弟出左禁
意義唔在於你都要出禁
係要你唔好出禁
可以繼續玩
幫佢搞掂件事啊嘛
你家陣都出禁
有咩意義？

總之都係果句
成日Be water Be water
即係叫你唔好玩陣地戰
你識玩陣地戰咩？

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

係無條件玩陣地戰

人地裝好有炮有煙有棍有盾
人地train過有力有體能有team work
人地有資料live update, 想點plan都得
人地有資源有假義載有港鐵backup玩封站

捉左又可以諗陰招屈死你
又可以私刑玩死你

有條件玩陣地不如就分18區開陣
仲有威嚇力

this is be water

不割蓆 不分化

支持所有反抗政府既行動